有無行到WIFI的NAS推介??

想畀部電視出NAS D片
但電視櫃唔近router
有無行到WIFI的NAS推介

可以插usb wireless

你本身有冇NAS，有就買多個AP

你部電視有冇WIFI?
有的話NAS插ROUTER, 電視已經直接連到

個電視就係wifi 慢，想用usb3.0 連nas

買個google chromecast 插電視，保證夠速度